有人話太子站可愛 好撚嬲 好吾尊重香港人

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

天下傻鳩太多
香港人要做既野太多
呢D假樣臭西唔值我地晒時間討論

咩政見都好 都吾會怪 起碼有自己既思想 但咁做我覺得同班狗笑人撞車無分別

推

嗰班喺香港為錢為權貴既仆街都應該快快移民

佢話死左既手足可愛

所以咪要企足全日做sales囉

咩話

開名

借刀 拉

借咩刀 佢自己po出來 我又無改到圖 吾通我開ig扮佢？

stop make stupid famous
btw 吾你老母

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

啱呀

有證有據 大家幫手推

人地已經解釋左你就唔好post 人出黎啦
佢用詞係有問題不過都唔使咁樣公審人地